113, 14 Mail 1873
4l Junil Rautseppä Jakob tunnistas et rahhast temmä middägi ei tea, ja Uri om Michel Griggul Jaan Norruski käest kül Jaan Norruski käest ärrä wotno Räppinä kõrtsiman ja Mihkli käest ollewa Jakob hendä kätte ärrä wõtno.
Kohhus moistis, et Mihekel Griggul 3 rubla 45 kop, ja Rautseppä Jakob 3 rubla 45 kop peawa Jaan Norruski rahha taggasi masma, ja päle selle peawa kumbagi Michel ja Jakob 24 tundi törmän ollema
11 Junil peab rahha masseto ollema
§773 om ette kulutedo
Mollemba pallusiwa prottokoli kaibaja ja kaiwataw Michel sai Appellation
